一人一樣 由細到大好想解決到既事

同屋企人既關係細個唔係同屋企人住
中學先同番屋企人住 宜家關都唔係咁好 好冇家既感覺

傾多啲心事

多謝巴打 好有距離感。
講唔出口

傾日常事先啦 慢慢就傾到深入啲

a0

破處

做原始人

不過𠵱加邊度都有污染咁濟

可能要啦 多謝巴打

智商過低

巴打幾歲呀？識唔到定圈子冇？

呢個個前提要先建立到個關係

巴打好鐘意大自然？
宜家重要周街都有二噁英，仲有光污染。香港真係難啲

做過test? 定係對自己無信心 成日都比人話

便秘

細個學嘢已經慢過人d野讀極都唔明
算啦接受左

自己份人太重情
太多關係要維繫要顧及
其實好累

窮

英文太廢

成日谷住谷住 真係好辛苦 有冇試過食益生菌呀？

學咩都係？ 可能讀書無咁快上到手？
有冇啲野巴打係專長 叻過人架學得慢未必唔專架嘛

全黨死清光

咁都唔係一件壞事呀 被你重視既人都會感受到既
只不過可能未必個個都珍惜你呢份重視姐
但總有人會識珍惜 重視番你

窮都唔係你既錯既 窮都有好多因素
巴打問題嚴重嗎？需要幫助嗎？

我都係 中中長大 巴打幾歲呀仲有得進步wo

明白 謝謝巴打

香港人想要既野
雖然時辰未到 但我相信佢唔會唔到既 堅持

唔洗多謝 但咁重視關係 係咪都有令你有好唔開心既時候

而家咪係咁⋯⋯
累到抽筋

係我戅鳩

發生左啲咩事呀？

我有個好好好朋友啱啱分左手⋯
啱啱我又同個呢到識既朋友嘈交⋯
今晚又突然間好掛住啲朋友⋯

只有周杰倫的歌懂我 陪我

咁都應好多野煩住你咁 仲要咁多唔同方面既野煩你
又要同安慰分左手既朋友 又要嘈交 仲掛住人
咁一定好唔上唔落喇 個心情
聽緊邊首？

多謝你明白我
其實咁樣已經好夠

愛你沒差

解決大小二便

本身解決唔到？

唔洗多謝 你只係重視關係姐

唉 又喊

就三十

好想搬出去住

自卑

會瀨

懶

想學識唔咁在意人哋嘅眼光

矮

拖延症

Same here

面紅

屋企好撚多蟻

好想係細個嘅時候好好對媽媽 永遠都唔會有機會啦以後

想更加有自信，有安全感。
令自己嘅情緒更加穩定，唔好太受人影響。
唔好亂咁諗嘢唔好down。

唉，都唔知咁係一件好事。如果有朋友都同你一樣，你一定會無咁辛苦
。

never too late

點解呀巴打，同屋企人關係唔好？

自卑真係好煩惱，成日都好想說服自己相信自己多啲，唔同人比較

我都好懶 成日拖到最後一刻先做

巴打本身係咪好著重別人對你既看法？

巴打會唔會成日比人笑 身高真係成日比人針對

成日有啲解決拖延症既書，但拖延症既人又點會睇書wo
巴打拖延有幾嚴重，會唔會影響到生活好多。

會點架？見到陌生人臉都好紅曬好怕咁？

好易比人講講下就臉紅？

之前有朋友都係 最後佢搵到個蟻窩 用煙整走曬佢地

媽媽離開左你？

巴打如果我係你個狀態都難受，不如你tg我地傾下計？

完全陌生同好熟嘅就冇乜問題嘅

但要同啱啱識 唔太熟嗰啲相處就會好緊張

咁都好正常姐 定係個緊張情況好誇張？

生得黑